召喚推理高手

是咁的，啱先我瞓喺張床到睇連登，本來咩事都冇，但係當我想轉身嘅時候，就突然feel到有啲野頂住我條腰，咁我就伸隻手去攞舊野出黎，點知俾我攞到一支筆。

我冇印象見過支筆，而且我都瞓咗喺張床到兩個幾鐘，點解會無端端有支筆出現喺我張床到，又過咗咁耐先發現？而哩支筆又係邊個嘅？

求高手解答

我而家好驚，我係唔係撞鬼？

媽媽誠邀隔壁家叔叔一起參觀家居
結果不小心掉了一支筆到你床上

我都好想頂住樓豬條腰

推

up